{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022082",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046818",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 엑스"
    },
    "text": "釜山ソミョンの中心地(ソミョン2番街)に位置する釜山ソミョンXは総客室数30室を保有しているホテルです。 2022年9月に全体改修が予定されており、宿泊施設は現在改修中の状態です。 このホテルは近くに釜山2号線田浦駅、釜山2号線西面駅、釜山1号線西面駅、釜山1号線ポムネコル駅、釜山2号線のチョンポ駅といった様々な駅があり、交通アクセスが便利です。 韓国語での案内サポートが可能であり、入室基準と追加人数の場合は当日現地にて決済が行われます。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があり、未成年者は入室が制限されます。 連泊利用の際には連泊費用が発生し、人数追加の際にも追加料金が決済されます。 駐車は建物の地下駐車場を利用し、駐車場は先着順で行われ、商店街の駐車場へのチェックイン時間以前とチェックアウト時間以降は駐車できません。 チェックインとチェックアウト時間を延長したい場合は、追加料金が発生し、客室の準備状態によって利用可否が異なります。 遺失物は拾得日から10日以内に保管され、宅配便の発送が必要な場合はお客様ご自身でお申し込みください。 訪問者のレビューによると、西面の位置の良さと親切なスタッフ、アクセスがメリットとして言及されました。 宿内のパソコンやネットフリックスの視聴が可能な客室も提供され、寝具類や備品が充実していて便利だという評価を受けました。 価格帯に比べて満足度も高いので、一泊するのに適したホテルとしておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何階建てですか？",
            "answer": "このホテルは総客室数30室を保有しており、階数についての情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの改修はいつまで続く予定ですか？",
            "answer": "ホテルの改修は2022年9月まで続く予定です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには釜山2号線田浦駅、釜山2号線西面駅、釜山1号線西面駅、釜山1号線ポムネコル駅、釜山2号線のチョンポ駅といった様々な駅があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルの駐車場は利用できます。ただし、先着順で行われ、商店街の駐車場へのチェックイン時間以前とチェックアウト時間以降は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックイン時間とチェックアウト時間は、具体的な情報が提供されていないため、ホテルの公式ウェブサイトや予約時の確認書をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "連泊費用や追加人数の料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "連泊利用の際には連泊費用が発生し、人数追加の際にも追加料金が決済されます。具体的な料金については、ホテルの公式ウェブサイトや予約時の確認書をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のパソコンやネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテル内の一部の客室ではパソコンやネットフリックスの視聴が可能です。ただし、全室が対応しているわけではないため、予約時に確認することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、ホテルのスタッフは親切だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのメリットは何ですか？",
            "answer": "このホテルのメリットとしては、釜山ソミョン2番街の中心地に位置しており、交通アクセスが便利であることや、親切なスタッフが挙げられます。"
        },
        {
            "question": "このホテルは一泊するのに適していますか？",
            "answer": "価格帯に比べて満足度も高いので、一泊するのに適したホテルとしておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 561
    }
}